特朗普或24至36小時內決定是否准TikTok交易

美國財經頻道CNBC引述消息人士報道，總統特朗普預計在未來24至36小時內，就中國抖音海外版TikTok與甲骨文的交易，作出決定，據報甲骨文或持有TikTok在美業務兩成股份，而沃爾瑪亦有望與甲骨文合作。

報道又說，特朗普一直與內閣成員及其他顧問會面，以決定是否批准這筆交易，但包括國務卿蓬佩奧、財長努欽及特朗普女婿庫什納在內的各人意見分歧。

特朗普早前說，不喜歡見到TikTok的母公司中國字節跳動，保留TikTok在美業務的多數股權。白宮幕僚長梅多斯認為，如果TikTok仍然主要由中國企業營運，就達不到特朗普的目標。

36小時內咪36小時內乜撚嘢叫24-36小時內

屌，件Mnuchin真係鬼嚟

又岩喎

不少於廿四小時，又不多於36小時

得兩成股權，咁同資助支那有咩分別？

世柒話 no deal多

支共先頭唔係話唔准賣咩，佢敢唔聽

即係deal 硬

其實而家呢件嘢通咗天，偷嘢威力點都減咗半，或者甚至乎廢咗

trump會再出條件
唔會就咁yes or no
佢係智慧生意人
點到支那單方面改規則？？ ?
當Trump流㗎？
支那以為好醒
卒之損失只會更多

世柒想爭燈神位咩

大撚獲

點解你仲可以咁樂觀？幻想共產黨會因為陰謀通天而會收手？

世柒

侵侵唔好approve ar
轉頭支那唔賣你就柒
雖然我知佢好想買

得兩成買嚟托？

你點確保？控制權都無

等睇世柒又柒

應該寫24至36小時, 唔洗加個內字

換句話講, 借力打力
支那好鍾意咩都拖, 拖到之後就冇事
但係Trump就正正睇中呢樣野
支那越拖, 反而衰多兩錢重, 好似而家貿易戰咁
就係支那拖, 咁到變晒科技戰、 金融戰

Trump點會咁順攤批 而家個deal係對抖音有利/win-win trump一定會迫到你埋牆角簽不平等條約

侵侵知外企係中國要分50%股權比中共個可